［對聯］煩過梵帝岡

黑過黑龍江
亂過亂葬崗

白過白雪仙
曚過蒙嘉慧
堅過石堅

雖然想（江）音做尾

新過新浦崗

呢個掂

伏過伏明霞

參考一下

西過西營盤
深過深水埗
長過長沙灣
大過大窩口

西過西班牙

美過美國

嘈過曹永廉
搜過守門員
揸過搾汁機
快過小明

直過直昇機

珍珠都咁真